好拎大隻蚊

有冇人知係咩蚊？ 點解可以咁拎大隻

爆肌蚊

大隻蚊

手掌咁大隻你見過未

。。 比佢吸一口咪死得